---
author: iosifidis
blogger_author:
  - diamond_gr
blogger_blog:
  - www.ubuntugnome.gr
blogger_internal:
  - /feeds/6290440822915831166/posts/default/666480021286462533
blogger_permalink:
  - /2013/09/gnome3-next-ppa.html
categories:
  - Ubuntu GNOME
  - Ειδήσεις
date: 2013-09-15 12:31:00
guid: http://gnome.gr/2013/09/15/%ce%b1%ce%bd%ce%b1%ce%ba%ce%bf%ce%af%ce%bd%cf%89%cf%83%ce%b7-gnome3-next-ppa/
id: 2914
permalink: /2013/09/15/%ce%b1%ce%bd%ce%b1%ce%ba%ce%bf%ce%af%ce%bd%cf%89%cf%83%ce%b7-gnome3-next-ppa/
title: Ανακοίνωση Gnome3-next PPA
url: /2013/09/15/%ce%b1%ce%bd%ce%b1%ce%ba%ce%bf%ce%af%ce%bd%cf%89%cf%83%ce%b7-gnome3-next-ppa/
---

Όπως πιθανό να γνωρίζετε, στην έκδοση Saucy θα περιλαμβάνεται η έκδοση GNOME 3.8. Κάποια κομμάτια της έκδοσης 3.8 που δεν μπήκαν πριν την επίσημη κυκλοφορίας του Ubuntu GNOME 13.10, είναι διαθέσιμα μέσω του αποθετηρίου gnome3 PPA.

Έτσι λοιπόν έχει δημιουργηθεί το <a href="https://launchpad.net/~gnome3-team/+archive/gnome3-next" target="1">gnome3-next PPA</a>, που θα εξυπηρετεί την διάθεση κομματιών της έκδοσης GNOME 3.10, που θεωρούνται σταθερά. Προς το παρόν βέβαια αυτό είναι άδειο.

Aν κάποιος χρησιμοποιεί το <a href="https://launchpad.net/~gnome3-team/+archive/gnome3-staging" target="1">gnome3-staging ppa</a> (για λόγους δοκιμών) θα πρέπει να προσθέσει και το αποθετήριο <a href="https://launchpad.net/~gnome3-team/+archive/gnome3-next" target="1">gnome3-next</a> (στη 13.10 μόνο) διότι θα περιέχει εξαρτήσεις για τα πακέτα στο gnome3-staging.  
Στο Gnome3-staging γίνεται ο έλεγχος και οι δοκιμές των πακέτων πριν περάσουν στο κεντρικό αποθετήριο του GNOME 3.